連登仔正常樣既客觀標準到底係點

成日好多巴打話自己正常樣,但又無女又毒.
某合照又見到一堆正常樣既巴打..

召喚金鐘圖

煮八

佢係話正常肥仔學生樣喎

樣邊忽正常

肥仔同學生對辦,愛鄰國就唔知流定堅

我連佢係男並女都分唔到

肥版垃圾坤

有無啲正常樣既巴打可以些牙下

中上(自稱)就係咁,正常樣自己諗

高登男神,係連登唔同講法

搵舊圖出黎

連登仔無正常樣巴打?

pish

正常樣

呃鬼咩18

邊個會然正介紹俾我

我黎
係咪想識？

pmed